\solutionSection

В данной задаче можно составить алгоритм динамического программирования. Строится он на основании того, что есть встречи. Для каждого дня мы смотрим, чему были равны статусы участников каждой из встреч от a до b дней назад. Если в этот период был день заражения, все, кто с ним были в текущий день заражаются. 

\codeExample

\inputPythonSource
%\inputminted[fontsize=\footnotesize, linenos]{python}{1st_tour/inf/try_1/task_03/source.py}